EU
เตรียม
คำแนะนำ
ประเทศ
สมาชิก
เป็นมิตร
UberAirbnb
สหภาพ
ยุโรป
EU
เตรียม
คำแนะนำ
วันพรุ่งนี้
กลุ่ม
ประเทศ
สมาชิก
ดำเนินการ
บริษัท
SharingEconomy
Uber
Airbnb
เป็นมิตร
ยิ่ง
ให้การ
แบน
ทางเลือก
สุดท้าย
กรณี
บทลงโทษ
เบา
กลุ่ม
ประเทศ
สมาชิก
ต้องการ
ปกป้อง
ผลประโยชน์
บริษัท
ธุรกิจ
ท้องถิ่น
EU
แนะนำ
ควร
หา
มาตรการ
ควบคุม
ลำดับ
ขั้น
กรณี
Airbnb
ทางการ
ควร
กำหนด
ผู้เช่า
Airbnb
เช่า
เกิน
23
เท่านั้น
อย่างไรก็ตาม
เงื่อนไข
สำคัญ
คำแนะนำ
บริษัท
SharingEconomy
สถานะ
นายจ้าง
ลูกจ้าง
สามารถ
กำหนด
ราคา
เลือก
ลูกค้า
ตัวเอง
เท่า
เงื่อนไข
Uber
ตรง
ต่อสู้
เรื่อง
ยอมรับ
คน
ขับ
รถ
ฐานะ
ลูกจ้าง
ตลอด
ที่มา
FortuneviaEngadget

